生日要返學，一個n個請假理由

直接講好似好那個。。。

那

點解生日要放假？